[Hello!Project討論區#94] 你當我是梁川吧

[center]逆に聞くけどむすぶは？

恭祝梁川奈々美畢業前程似錦

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

岸本ゆめの 新沼希空 山岸理子 秋山真緒 谷本安美

小野田紗栞 小片リサ 淺倉樹樹 小野瑞步

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

LM

優雅地留名

留名

勁 4條友夾埋連續L櫻

有飯問麻會唔會去春菜bus tour

麻話考慮緊 但問個飯幾時幾時

lm

張都好似返返去幾年前咁

警察姐姐

好似好辛苦

你辛苦定佢辛苦

Both

下個飯：哪裡來的屎

個飯會食埋 ：um~麻醬嘅屎~美味しい~

拎咗去拍賣啦

三張咁少

底價

好多人loop一次山手線影天使啲廣告

JR公司表示少少無拘

依隊野肯定邪教黎

第一次交替 真係好難估

唔估
好似天使入新人咁
採取煮到埋黎就食policy

究竟係到做乜9

唔覺得u社會係呢啲野上面搞新意思

原來果個shot係咁拍出黎

送黎我屋企

考古
呢段笑死

tag アンジュルム 名作シリーズ

飯：倒墨汁去我個袋入面pose!

睇下哄到知醬幾開心

天使入新人so far未令我失望過
今次信住U社先

張相重點係知醬對鏡頭/眼神好敏感

聖：仆街..4部呀..好晏收工呀🙄

Instrumental 好好J

原來今日event其中一場奶奶hold mc
撞正大師on fire講新歌點點點講極都講唔完
驚overrun心急到佢紅到面晒 連耳仔都紅埋

好可愛

有無片or相睇
正係幻想耳都紅埋就覺好正
仲要奶奶對耳咁突出

覺得天使所有新人都係啲上等級人

btw隊長應該都係2期接

一個字 __

熱

淫！ 死臭雞！

淫婦

係人都可以叫你解衫

賤婦！！！！！

美希個頭
一月好好同佢傾下先得

講咩

1月都要好好地同麻講 唔好咁淫

やだ

美希成日影d相都好崩
睇片靚好多

可能即刻解曬衫

真人勁可愛

聽46聽到上癮

淫婦！

臭雞

原來梁川握手券呢 有出到4月20日

證明係又一勁急既決定

2ch話植村 blog係纖灰
好多人都話係佢玩走梁川

如果係 勁憎jj

睇佢個樣又唔似啲咁嘅人
有無追開jj嘅出黎回應下

植村真係唔似會恰後輩既人，明明佢好照顧段原

2ch話佢對段原同梁川係兩種態度

只係啲飯想搵個人出黎做戰犯姐
當大家係咁黑大福嘅時候
大福飯又咬文嚼字搵野轉移下傷害

80 後？

偏心
或者係長期被冷待，冇邊個前輩特別照佢，同愛香又好似有d野關係好奇怪，一路唔開心寧願走

我睇啲live成日覺得梁川個look唔似J=J

大師好認真正視比人話パリピ呢個問題
明明只係youtube一句comment

見到有人話今期fc會報講天使asia tour
香港同台灣個國旗掉轉左

U記

打鼓條片 第5集。。。
依Part知醬可愛到爆左
原來佢都識撤嬌 正到 想幫佢一拳打爆個鼓

有睇過條片既巴絲實會知有幾大威力

睇佢地認真練鼓個樣好熱血
覺得自己同好廢 是零了

呢part正呀

兩個都用五星旗咪得

女飯參考返 有人問左佢地用咩foundation
かみ YSL
奶奶 Laduree

奶奶係咪esteelauder？
Laduree google 係甜品鋪

我頭先發夢見到奶奶，同奶奶講你好可愛
點知佢唔理我

應該係呢個？

咁靚嘅
好襯奶奶

我記得uta係用esteelauder

幾時先到奶奶出photobook/写真集

睇完忍唔住笑出聲

識貨 知原來咁cute

麻煩攝影師集中影腳
黑絲 網絲 嗰啲全部都要

今日有冇空虛感？

今日好似好多女飯

點解會咁架

我知...果度咩場地黎.. 係咪開房？

你呀po我知黑歴史唔加密
一search就有

我po架？

我咁愛佢..點會咁做

你地留意返 踩背張圖 雨都官 個官字 點解未寫完 知係咪唔識寫

1月問下知..記唔記得12月1日咩日子..

乳都宮之夜。

遙ig story個含春樣

我淨係知佢個簽名唔同咗

又係仔仔

同快盜紅確認

原來知都係s黎

有飯同佢講中左佢直筆書仔
飯：睇幾多次本野好？
知：100次！
飯：下..？
知：100次！！
飯：好好好..

幻想到知醬個表情

正到

1月係咁講暗號

12月1
乳都宮
踩背
Chi

崩壞佢

Event 上演表弟vs香菜

完左之後全員返後台
表弟行最後點知比唔知邊個拉住對門唔比佢入
佢強行拉開之後追住香菜出黎拉返唔比佢入 然後香菜好冷靜咁行隔離走火門入返去

小學生咩

D人懷疑佢係咪整過隻眼

女大十八變

【ご当地＆地下出身のハロメン】
石田亜佑美→b♭
森戸知沙希→CoCoRo
佐々木莉佳子→SCK GIRLS
川村文乃→はちきんガールズ
稲場愛香→PEACEFUL
高瀬くるみ→とちおとめ25
岡村美波→SunRisa
山田苺→おにごっ娘
中山夏月姫→Sweetガールズ
窪田七海→ねがいごと

知隻眼單成咁 又細 都有整？

尋晚愛理con有個環節俾人影相放sns

識玩

痴下雙眼皮膠紙 就已經可以好唔同

整牙算唔算

大師今日捲左wavy

下星youngtown 金朋植村りか

又係時候睇影相report

唔算掛

原來今日天使event光速完售 太好了

最近知醬鐘意食依種野
無花果？

野中識英文

想買張野中握手券 入去講英文

i go to school by bus

I am dog

麻可愛到爆左 有飯問佢把聲點
佢比飯睇佢食緊咩糖 放利上面

然後仲照一照鏡係咪比到個飯睇
麻：啦 有見到呀可？

拎橫絲推果塊版既銀色邊位當鏡用

アンジュルム ラクーア1回目
（クリスマスに食べたいもの）聖誕節想食咩

あやちょ「蛋糕⋯⋯其實又冇咩特別想食」佛系到你吖
かななん「關東煮!!」
（台下: ODEN! ODEN!)
タケちゃん「.....雞！」
（台下: え〜〜？)
タケちゃん「.....雞同關東煮囉咁… 」又比人撚
りなぷ〜「KFC」
むろ「學校餐果種細件」
りかこ「PIZZA-LA!」
かみこ「PIZZA-LA 四重批!！」
ももな「細妹整嘅蛋糕」
ふなっき「PIZZA-LA! 198ティ!」 (註：198ティ＝四重批 特價中 賣1980yen)
かわむー「全隻烤雞」

Pizza 三人組

一月小隊喜報 今日係依件衫

睇黎我地1月 一係依件 一係自由國校服

唔洗見到銀座衫啦 跳起yeah！

唔好啦掛...

真係愈來愈似呀媽feel

在意比人話パリピ (Party people)
唔係好明exactly係咩意思 所以查左下
雖然可能係自己偏見 有啲擔心自己畢業之後隊嘅形象會唔會變左做圍威喂feel咁
不過班member又係痴痴地線嘅 係呢個年紀先會咁hyper?
所以如果有機會想問下有湊小朋友嘅媽媽點睇

天使可以即場買碟抽券？

咁我地1月門口 一齊買碟換老婆券咪得

野中梗係識雞腸啦, 勒勒聲

船木BB

Free event
買碟可以入前面優先area同埋全員握手

之前有人話I am dog 佢尼唔明

咁正既

我地都試過光速擊掌
當摸過佢地全員架啦

你試下比奶奶揸下先啦

想入勝田多d

可能條友講得衰

之前去過
買左碟之後隨機抽個event劵
個no.唔係順序 可以唔使咁早去

早安握手會其實係6秒定8秒？

官店補左fsk貨
人氣成員清哂 其他有啲淨番一個
得加加加淨番3個

有無朱，有既求幫買

無喇

唔係4秒咩

唔係10秒咩

認真一問
個staff會用鐘count架麻

入到去就會冇咗時間觀念

會

隻豬係咁縮

呢件衫影到好大隻

有一個人係平踭

希望1月唔好係呢套

你想銀座

U記到底出左幾多奶力
點都覺得好痴線

反淳君 改革第一大步

咩版

人都走埋仲反

反比d fans睇
淳君已經wfc
反而d fans 緊張d

十人十色好きなら問題ない

最後個ない叫together喎

試食 新鮮無花果勁好食，又通便

你撞果塊

唔通知醬有便秘

比你地感受下成員見到大叔手汗既感仲要渣落去

同埋跳

食得多會瘋狂去廁所

次回11月8日(木)放送のGirl’s Sideは、
今年10年目に突入❗️“アンジュルム”を大特集🎶
上國料萌衣＆川村文乃が銀座へお出かけ✨

留意返

新團開始多相睇

大石呢下唔錯

下面個視角好正

三個一樣樣嘅

影3shot著咩好

tower records 個直筆postcard event又係賣晒

開頭已經覺得呢三個似三姐妹 勁似樣

條腿真係無得彈

今日個銷量應該幾好

呢個幾得意

11/3 Oricon
1位 米津玄師/14,263
2位 SKE48/4,129
3位 アンジュルム/4,093

Event

唔知可唔可以過5w

劏劏下劏埋我

對比奶奶個張。。。

有幾張好哲學嘅 仲有mark時間 好多都係半夜12點幾寫

仲要勁長
有張好似係11點幾

呢個係比你揀成員定隨機

媽媽視線

1 in 2隨機 好似睇下排中邊個比你

好想..

瘋狂抽水

想同佢去飲野

飲下飲下

就會開始問佢拎知醬電話

憂佳1打10

會行可愛路線直到永遠

咁我應該真係會退坑

係冇入過坑
對元祖微笑冇興趣

以前有諗過入花音坑

country1422

以前對元祖微笑印象係アニメ声
好尖 聽到耳仔攰

小関：想鄉女5個人單獨上武道館...

等執笠jpg

不要再說了

實現唔到嘅願望

得返4個真係望唔到前路

聽日知話會喊呀

由兼任開始就已經無將來
依家仲比你開下活動已經好好
桃子見到依家咁一定好sad

好想去睇

胎教

去吸收人妻感

搞cg果日..桃子發炮屌過公司啦..

2ch班傻佬永遠都係講玩L完啦崩壞呀快啲執笠呀之類

連登

差唔多姐
講十個總有一個中

日版連登

藤木直人包茎手術失敗

收集緊大師啲postcard msg
覺得恐怖嘅係 點解一個曾經係9下9下嘅JC可以進化到有咁嘅思想領域 .....

連登係叫垃圾 淫婦

仲有死臭雞

ラストMCの稲場さんが話している時終始金澤さんのお尻を触っていた宮本さん

職場性騷擾呀

因為梁川單野 唔理真假
本身已經冇咩興趣睇jj

依家係直頭見到都唔會睇
好感度變左負數

墨西哥場啲goods一啲誠意都無

麻型到 放飯都唔走
其他成員閃晒 佢同櫻自己留低練習
對自己有要求 想做好決定左就全力做

飯都唔食 練多左粒幾鐘

跳番 1 2 3 會自動有埋演唱會煽動手勢 慣晒

原來成段片最好笑係佢地成員私下空氣鼓互抽

早安學野好快 學1日就有咁既level 算唔錯

最新果套 早安學Jazz 仲快上
2個半鐘學完收工
知醬學舞好可愛 好快上手

發現Maria個人好開心
學打鼓開心 學跳舞開心 做咩都係咁笑
咩都Enjoy 笑 開心
依種人無敵 快樂人生

佢每天也自己笑

好正

jj由出道到依家，無乜睇過
呢佢地d歌都無聽

依家愈睇，就愈覺得love連係個好女仔

聽咗頭幾隻碟之後轉曲風就冇聽

賣舊野

舊嘢 vs 天使咁上下hea到冇人想着嘅goods

轉推

寧願要舊嘢都唔要MS word衫

Maria世界第一！

綠帽...？

船木唔開心了 畫作反應內心

都有啲係開心樣

考えることと勉強(やるべき事)
を確実にできる時間をつくりたいというか、必要だから。
好想要返啲思考同學習（應該要啦）嘅時間，因為真係必要。

半年に一度くらい 人と会うのがちょうどいい
私にとっては。
我諗要見人嘅話大概半年一次就啱啱好

しかし、アンジュのメンバーたちの誘いあまり断らない。
というか、いつのまにか両手にしがみついてきて、なぜか帰宅とは異なる方向に連れていかれている。
不過呢 天使member叫到我都好少會推
與其咁講，佢地會冇啦啦捉住我對手，
明明係返屋企又拉左我去其他地方

子守りって感じ。
好似湊緊細路咁

自畫像睇到佢點睇自己

思想型偶像好值得儲齊佢d卡

而家搵到20張左右

春のスタートと同じクライのドキドキなんじゃないかと思う。
我諗，係咪好似同春天來臨一樣咁令人興奮呢。

例え、カリキュラムがあったとしても、未来の事なんて見えなくて、想像できなくて、
そのたびにドキドキと不安を繰り返す。
譬如、就算出左課程大綱 / Course list、未來會發生咩都唔會睇得見、唔會想像得到、
呢個時候興奮同不安會不斷重覆。

そんな気持ちもつかの間、あのときの自分に心配することはないと口にする半年～一年後、
そして毎日を清々しい気持ちで過ごしていくんだ。
咁嘅心情只會係短暫、（反正）當時嘅自己口中掛住「無野好擔心啦」過多一年半載、
咪又悠然自得咁過日子。

それはきっとこれからの不安にも応用される。
對於黎緊嘅不安一定都係咁。

そして、きっと
自分が永遠の眠りにつくときだってそうなんだ。
そんな感覚で過ごしたい。
なにも恐れることはない。
今を生きていかなければ。

然後，到自己臨終果一日都一定會係咁。
我想用呢種感覺生活落去。
坦然毋懼咁活在當下。

TLDR: 到死果日都想懷住「驚春咩」嘅心情做人

再搵到多幾張嘅話 打上黎比大家睇

勁好心機寫勁多

係味勁想珍藏返張呢

我覺得與其要亂畫啲野上去
寫野對佢黎講會仲簡單啲

但追偶像仲要用腦，覺得好攰

姐係焗住都係買呢隻
仲以為係會出アジアツアー

Diversity

睇完琴日Group Shot 成員玩頭髮果張相。。
再睇多次自由國 先發現Fing頭髮原來係重點
應該比人落左Order要Fing勁D
你地睇下Feel唔Feel到

意譯

必然有唔理解、認同自己嘅人
亦都冇必要要人地理解、認同自己
只係希望唔好因爲 (對方認為) 不可能而去抹殺自己嘅存在

究竟鄉女今日有咩宣布呢

last con

似唔似

密切留意

麻醬認得飯 超勁 個飯一入去就問個飯

麻：你琴日中途走左？
飯：下！你知既？
麻：因為平時你會入我5次，琴日入得1次！
飯：係，病左，所以早走
麻：啦 都話架啦！

盡巴衝嗎

可能今日就係last con

做緊奴工

石田同飯私信

有飯著左件 全力石田tee

然後石田夜晚扑就拎左黎講

有得賺多筆點解唔賺

召喚所有(及曾經係嘅 )かみ推

アンジュ愛

有人唔要嫁啦
我嘅

今日應該出かみももBD goods
都唔要嫁啦

かみ推一定係我
好似係

◎Billboard JAPAN Top Singles Sales
（2018年10月29日～11月4日までの集計）
1位『Flamingo/TEENAGE RIOT』米津玄師 240,077枚
2位『少年』GENERATIONS from EXILE TRIBE 74,558枚
3位『Now or Never』SF9 63,429枚
4位『いきなりパンチライン』SKE48 56,786枚
5位『タデ食う虫もLike it!/46億年LOVE』アンジュルム 45,216枚

上單好似有過5w

5萬1
兩單握手影相都係4次
6月東京
7月岐阜
8月東京
9月大阪

12月15日大阪
12月17日名古屋
1月東京x2

かみ雜誌專員又出動了

月刊ザテレビジョン 11/24

かみももbde goods

制服風
好可愛

有個真JC

所以真JC套衫似真制服啲

個tote bag好似ok

佢係自己goods畫大師

BD畫得好多過平時咁多
係咪請槍

好大個桃

d燈打到咁白都幫唔到

好似同電光石火日替同一個頭

係呀
可能公司覺得咁先似15歲

短頭髮冇馬尾掹

第一次聽 知醬鄉女電台
做main

原來佢講講下野 換氣抖氣聲 勁似呻呤

講野又多氣音 連綿不斷

淫到

實有變態佬cut晒依d呻呤聲 痴埋一段 連播....

You

我知啦 因為知醬成日用口抖氣

佢有時第一下d笑聲

嘻.. 出黎果下都好消魂

聽知醬電台 聽到耳仔酥麻

如果佢真係你耳仔邊講野 應該會流晒血

明明係介紹緊釋迦嘅十大弟子雕像......
點解聽落好似講緊某某A字頭組合嘅?

知 船 熱血不死
又安心左 知唔收工住

知千！知千！知千！

小惡魔

咁識玩

捽甩佢

麻巴>

TGL

佢掛住同知醬デート啦

BEYOOOOONDSSSSSS ！

邊撚個知醬.jpg

musicるtv 講緊アクターズスクール広島
啲學生好勁

Sayashi都係嗰度出嚟
梗係勁啦

Perfume

橫山接遥sexy cat

Btw 右2櫻 真係冇剪頭髮？

今日係貓狗生日會

アンジュルム
〜電光石火アフターパーティー"SWEET ANGERME”〜

reply張圖

U know me well!

緊係用利瀨

你點知架 琴晚睇左成晚知醬生日dvd
一陣出report

未去睇有咩goods

制服風
有tote bag
畫風似係畫りかこBD嗰個

桃個頭好韓

你有無訂？

未訂得
等12月FC通販

幾cute丫

聽佢唱真係似未戒奶

百絲你會唔會訂？

訂啊

睇埋知醬上年生日
勁好笑 知醬老豆自從個女入左hp
就買勁多天使呀 早安呀 既dvd睇
然後上上軍團話但佢老豆level應該唔夠現場既人黎呀可？

知醬有d尷尬話 有排都未夠😂
（邊夠你地毒）發現知醬有幾個超熟大飯
喺台上面知醬成日望佢地同唔小心有左互動😂

知醬vs老豆 自我評分 （5分滿分）
歌唱力 知醬話自己2分 老豆話佢4分😂

老豆比意見 叫佢唱歌應該好似喺浴室唱咁😂 知醬話唔會喺浴室唱 😂

可能其中一個係被人踩個個

唔出奇 見佢個feel 係好surprise勁開心咁

Private分數

知醬比自己3分 老豆都係比佢3分😂

知醬：我成日無視佢架喎

老豆建議：可唔可以對我好d...

知：咁又係 佢又冇做錯d咩 但我覺得佢好煩喎
mc: 就咁傾計都覺得煩？
知：係！（笑）
mc：點解覺得煩？
知：因為佢問黎問去都係果d野 例如聽日幾點開始做野呀？ 幾點做完呀？
知：成日問問問 就覺得好煩

死啦 知醬好似好憎煩大叔係咁問佢野

我仲準備左40條我問佢答....

你想唔想試下惡知

知船都係對老豆勁差

佢唔會惡 佢係直接無視 扮聽唔到

死啦我船自稱反叛期
會唔會對飯差d架？

鹽了鹽了

我仲要入咁多次 肯定死得啦

知醬會唔會直接話我面倒西

然後到可愛指數
知自己比3點 老豆比4點
老豆：有好多地方都好女仔...
知：邊度有呢！！ （比人讚暗爽果陣會撥頭髮）

Time to ...

認真 影得好靚
努力學習

想試踩背知

心口個兩舊野仲大過model

召喚橫狼
咁ip都唔使check

Btw佢係咪真係有睇連登

よこわん出現了

明明係地中海大叔

老老實實 有冇丁到

4點放學

知醬話最鐘意係上國料 可愛指數爆分
個樣係佢鐘意既type 問完依條mc即刻問 咁桃子可愛指數呢？（笑）

知醬反白眼😂 好唔情願咁講 緊係5分滿分啦！（笑）

mc:咁上國料定桃子可愛d？

知：（走入絕路煩惱中）然後勁醬聲講..かみこ cute到

咁我要再諗諗かみちぃ影咩pose好

喂食play la 唔好諗

喂食play 打算かみ橫影

第一張係かみちぃ
本身打算低難度啲
影キュティー結モノマネ

即係點
唔明

模仿船木個cutie musubu 角色
想影扮可愛樣

扮住對望

頭先FF
人生一定要影一張ロボキッズ

ロボキッズ姐係點解？

原來知醬係大推上國料

然後下個corner

知醬自稱個人好positive 所以整左個

知醬煩惱解決所～～

有個46歲大叔問關於錢銀既擔心
問知醬點算

仲以為知叫佢唔好黎event
原來係叫佢活在當下😂😂

屌 有人問如果自己有好多推 知醬點睇
知：嗯～～～～～～（奸笑怒啤）
Mc: 但如果都係知醬世界第一呢？
知：咁就多謝你先啦（笑）
Mc: 如果比你發現佢轉燈呢？
知：哼～～～～ （奸笑怒啤）

死 睇黎麻知都好憎dd

人生完啦

麻巴等一月入去食鹽

かみももBDE超多人
又むろりかふなかむ

上國料萌衣・笠原桃奈BDイベ2018@品川ステラホール セットリスト♪

1.moonlight night 月夜の晩だよ
（MC）
かみこソロ
2.通学ベクトル
3.キャンパスライフ

ももなソロ
4.夢見る15
5.好きな先輩

かみこ＆ももな（双子
6.大きい瞳
7.記憶の迷路
8.いつもと同じ制服で
9.彼と一緒にお店がしたい

咁多白金

冇啦 要丁唔睇呢啲

原來都有800幾個觀眾...

かみもも

我去接佢放學 大家玩得開心啲

桃咩住かみ係台上跑圈

屌好撚正牙

tom and jerry 既視感

男友視角

島巴去留言 佢逐個逐個覆

豪邁知

知醬鐘意呢種體位

個粒圈形自動幫佢打格

愛香

冇應該係放送事故

呢場啲鏡頭....

Cls

萬惡淫為首！

唔敢面對麻醬
我係變心既人

咁好人既 同我做朋友啦

睇左麻生日event
話搵d欽敬麻既後輩講生日快樂

原來小野瑞步係大麻飯😂😂
未入hp前都鐘意麻😂

之後到大佐出黎同麻講生日快樂
麻話 hama唔係小田派架咩？

好直接（笑）

今次仆街啦 hama醬話 早安兩日final con
第一日佢望實小田 第二日望實麻醬

麻醬咁都唔收貨 唔比hama醬做自己派既人
話佢第一日睇小田先 咁如果自己第一日表現好d咁點

小田係fd

但我一場入面又睇知又睇佢 仲衰過大佐
睇黎應該會比佢趕走 get out! 😭😭

麻醬呷醋樣好恐怖 而且一定要人望實晒佢😭😭😭

邊撚個係知醬.jpg

麻堅持hama係小田既人

教主親信

言下之意，姐係叫你好快d黎握手比錢我洗

應該係 依家開心就得

春菜生日

一人一張春菜圖
我先

即係聽日就公器私用BDE

飯窪春菜生日之左擁右抱

單拖大師姐
bus tour先左擁右抱

係咩

記錯morning days happy holiday

咁長個名

好想睇佢對知做咗啲乜

第二日應該有個環節係深夜食堂回顧

一定會臨走前....

知醬話鄉女last part mc差d喊 好危險

知醬扑又po橫羊相

好黑 睇唔到

隨你想像

見到知醬冇著衫既玉背

心眼黎

我知真mk底

有機會影張yanki知

依套咩黎 仲有字幕

Do合宿dvd?

置頂個兩個合宿ar
我入知坑就係到

果陣仲係麻飯

又一round日替的開始

ハロプロ大好きタレント塚本舞がハロショに帰ってきた！！
仲可以咁玩

攬到實一實
推唔掂りかみこ 想做りかこ個位

原來毛巾都有畫嘢

桃
生日正日果晚要去傾服裝 點知搞錯左地方遲左到
諗住得返staff同佢講生日快樂有啲老尷啦
點知完左發現表弟係出面等埋佢同佢講生快⋯⋯

乃單手拎四支penlight

一起身就好忙 好掛住知醬

奶奶可唔可以教我

おでんくん

洗下版先

室田畫伯

新member blog齊腳

btw送碟
天使boxset 2個 + 通常盤 3隻
早安好多隻通常盤

通販改咗了

かみ真係好似

記念價值已不再

眼大嘴大臉短
收工

桃子

咪level

200

好側

是但了

拎個10倍望遠鏡去睇汗

搞到變咗馬場班阿伯咁

冇啦啦出文嘅

好似有野打錯 不過有出推廣文都算好啦

伯絲

張飛自己名
唔換了 留念

串錯團名
慘

有冇人仲要抽

不了
上twi收握手飛算

かみ
難搵到爆

好高汁

上紅白
上紅白
上紅白

下期as1422 かみかさかわ

麻話一直都好少會同成員出去玩
但今年想試下同全員出去

佢話今年終於習慣左早安既氛圍同節奏

本日(昨日)更新されたブログとその内容

ﾌｸ村→うたコン
飯窪→うたコン
石田→うたコン
小田→うたコン
野中→うたコン
牧野→うたコン
加賀→うたコン
森戸→うたコン
佐藤→くまたろーと三女chan

麻一直都係咁 覺得工作上既野唔需要打上blog
冇意思

麻話女仔堆 少左一個人 成個氛圍又唔同晒 姐係有人畢業既話 佢話最明顯係sayu一走 成隊野氣氛唔同晒

打完golf既after party先係重點...

扮工元年

會長真係識揀運動來玩

依家係扮工世代

佢屋企人細細個就叫佢打

想有朝一日同生田黎返場....
友誼波。

會長：呀！呀！呀！ 入左啦！

偶像同飯都扮工

無錯 一桿入洞了

同會長玩波係咩感覺呢...

一路傾返以前d野...

喂！其實早安係咪真係有定年制？

出現了

早安標準桿
高過就出局

dance shot
冇獅子頭個背景都接受到丫...

有頭先正

22th

又要binc了

升學率最高的團都係大把學渣學渣

之前又話桃開始問人數學功課嘅

知千話想做雪糕店員 畢左業有機會就去做

りかこ上年個blog

なんと、佐々木莉佳子、
この、勉強が敵い！😱のささきが、

勉強をしたんです…☺️ふふ

有冇餵雪糕服務

到底Uta仲係HP會有幾高人氣

拎雪糕嗰陣時 可以偷偷地摸下手仔

佢想自己開

好想識佢 好似幾nice

麻話要開飯店

花店

結局はラブでしょ

TGL!

麻醬指完人之後淫笑果下已成佢固有技

真愛
原價都成萬yen

春菜臨卒業俾人瘋狂binc

出左啦咁快 睇下先

笑左 一開波牧野就比人Bin MC 屍

牧野：Of Course~

雙刀巴教左佢英文？

笑死 Becky話牧野係Liar

麻： French back ！
想講Flash Back？

好煩 有幾個成員既反應想睇 一段片要睇5次

比知坐中間位 仲有波比佢講野

笑左 知同春 依家一年約2次
佢希望之後一年仲可以約到1次

麻好勁 自稱15-16年見到春菜表演愛的Joke果陣有唔同
就Feel到佢準備走人
獨自喺屋企傷心

即刻諗起既係 早幾星期麻都出左篇傷心文 唔通。。。

麻成日吹水 信一成好喇

春菜： 其實麻係Feel岩左 果陣真係開始打算走

讀心麻

1月握丁會前唔好打丁先得

可能佢都睇得出你去完開心先黎握手會

春菜係咁比人撚 但好好笑 下把位

原來自由國係 自由女神
校服就係速縛

上次AYH係土人

佢地唔講真係唔知點欣賞
2次轉調

打破速縛
連Formation Dance都打破埋
兩次都係X型
去到後面就亂排

麻攞正牌吹水

銀座>丫字>>自由

自由》》》》》》銀座》Y字

好鍾意睇早安跳激烈舞

知醬搞乜愈黎愈麻Feel。。。
做完Pose又對住鏡頭淫笑
明明以前唔會咁。。。

三首都唔同style
激烈舞黎講自由我覺得真係麻麻

うたコン大家都靚，特別係美希狀態比平時好

如果我Y字唔係比生田搞死左
應該係幾感動既

銀座排最低係因為套衫 真係唔得

仲未睇
好開心今晚勁多時間清片

好sharp

橫絲！！！！ 我彩你都ON9-18"

終於見到知醬做依個動作

Of course

琴日早安出左120%力。。。連知醬都瘋狂Wink。。。

臭麻。。我幾耐冇見過佢隻腳會第到咁高。。。
平時成日渣流灘

又21。。。。

生田跳錯

但生田玩得好開心

橫羊都好開心 睇落

石田有心定係放送事故黎？

有心做咩？

正 又離紅白近左一步！！！
班女跳銀座齊左 應該演唱會唱得多 反省會屌完再微調過

佢帶左副眼鏡跳舞

「森戸さんとホテルで同室になったときに何があったんですか？」

飯窪「何もないです…」
和田「まだ私に言ってないことあるでしょ？」

ちぃちゃんは先に寝てしまって、私は夜更かしタイプだから何もなかったと飯窪さん

之前都有

冇錯

質問「はるなんのめんどくさいところは？」
和田「…誘いが多すぎることがある」
飯窪「えっ知らなかった…！私、お休みとかあるとまずあやちゃんに声かけるんですよ」
和田「そうなんだよね」
飯窪「あやちゃんがダメなら他の人、みたいな」

呢個人一腳踩幾船囉

依集咩黎

CDTV

Full chorus 個鏡頭好過TGL 勁多

影得又幾靚

個花牌

優雅

唔關hp事

菅野よう子 x 児玉雨子 x chelly
曲詞歌 神combo

今次天使聖誕event大家都當選

有請一對新人進場

為左麻醬 爆肝工作中

去握手同佢講先 為左你日做36小時

可能佢會感動到喊

佢可能會叫你返去休息下

唔似麻
麻應該會講 做得咁辛苦不如過大海

佢叫你出面買多幾張握手券

呢個似知
活在當手下

麻都幾大膽 佢真係叫個飯去門口買
Loop左幾次 個飯話真係冇錢 麻先放人

心諗得咁少就過主la

睇知個生日 佢都幾想搵多d錢

麻依d吸乾埋d飯
即棄

比邊個收兵好呢

平凡家庭出身

新衫

打本比知醬開雪糕店都好喎 贏佢既 輸我既
條件係畢左業之後同我住

佢鐘意唱歌跳舞就continue
比佢自由畢業

咩玩法
十人十色on the face?

撮影終わりは和田さんとかっさーと
ご飯を食べに行きました！

席についた瞬間に始まった会話は
人工知能が人間を超えた時に地球はどうなるのか

.......

結局｢生きていることの定義はなんなのか｣
という話題で落ち着きました 笑

變左哲學堂？

私のバッグにイタズラして駆けていく、
ふなちゃんとももなの後ろ姿を見ながら、
幸せを見つけてしまったことは内緒であるが、
「帰りたくないなー」って口にする2人の横で、また幸せを見つけてしまったことも内緒である。

點解無曬人

落堂了，好攰

陣間TOKYO MX有かみ奶奶

放工了，好攰

依加先見到 聽日幫你整

有filter

ウーロン最正一定係呢張

原來天使新單得四萬幾 會唔會宣傳費都回唔到

嗰塊banner加埋戶外電視應該唔會好貴
賣goods 都賺唔少啦

從來唔係靠賣碟賺錢

知隻狗真係物似主人形

Goods呢啲唔計啦
睇黎搞手真係只求打個和 大家開開心心玩返次

要罰啦

笑到我

本身好靚

一笑崩左

霸氣盡失

所以咪長期黑面

??!!

今年もやります！特別編～「プッチベスト19」発売記念！三十六房的今年もハロー！プロジェクトを語っちゃおうスペシャル2018～
ゲストは譜久村聖&ぱいぱいでか美

横羊復活扮工

呢啲叫共享

到左

Load唔到圖

啦 都話琴日4點幾更扑
都係因為搭飛機前

哇 睇到啦！
我知好可愛

和田下面果張好似想食左佢咁

但點解佢地咁fd既？ 之前識？
定因係大師平易近人

今日早安一定係去拍DVD magazine

呢張唔記得幾時

以為bde同bus tour連埋

咁果陣知醬眼神仲好清純

一年前定二年前
仲係HP吉祥物嘅時候

奶奶識玩 係blog問人中意佢啲咩

あし！

變左今日既混雜知

佢講嘢啲擬聲詞

你架咩

大家嘅

等緊佢畢業 快啦

Comment爆炸左 好多人

睇左尋晚かみ奶奶
かみ話佢對啲商品熟到好似店員

咁佢以前真係高知PR idol嘛⋯⋯

知真係2奶命

MM落機
個保安隻手摸聖玉背

早安到左墨西哥機場 以為有大明星到

生田面黑到 叫都唔笑

係 掂實 正

橫羊笑了

演技派

搞到我好好奇佢到底諗緊咩

做緊「自己」

擲死你班毒撚.jpg

對死魚眼返生

眼呢家嘢有雙眼皮貼就得

定係美顏app

似apps

屌 差好撚遠
一早就要整啦

或者唔係化妝
而係佢終於搵到目標
雙目炯炯有神

出國的眼神
miki: 有得返美國啦

一番到日本就變返死魚眼

做保安好過做自己

係日本嘅miki就好似我地係香港咁

原來大家都係死魚眼狀態
咁1月大家睇落味好有神

可以換住聖行 濫用職權
我會即刻公主抱知醬走
比人炒都抵

かみ好似想插眼咁

衝！

係咪多數tw約完到時交收多數？
定現場買？

約咗先啦 現場買9成西位

其實真係唔貴
一定要睇 你NHK？

如果你係nhk
其實最好既對眼位係c1 ， 所以c2 3 都係好野黎
c1咁岩係成員隻眼既水平線 多對眼到仆街

對眼黎講仲正過f

我上次有張係坐c1 前面係大走廊黎
好顯眼 而且會比成員望到晒你全身

咁岩隔離既人又矮喎 然後就出左事

其實我覺得生田隻腳彎得好怪
呢啲叫咩腳

O形腳

【第１位は佐藤優樹ファーストビジュアルフォトブック「三角の硝子」！】2018年10月「書泉・女性タレント写真集売上ランキング」発表！

幾多本

2位 熊井友理奈＆ミニーズ。 ?(横山玲奈、 森戸知沙希、 上國料萌衣、 船木結) 身長差悩みあるあるWorld「コンプレックスにサヨウナラ！」

麻1抽5

7位 AKB48総選挙!私服サプライズ発表2018（出版社：集英社、発売日：2018/10/17）

贏左今泉

麻咁勁架咩 可能做假

抽唔抽大福寫真簽名版好

盡抽

3000yen抽個簽名

問得即係想抽la

想買咪抽

心思思 有意思

3000yen 跌都跌咗啦

笑左 左

大福有冇空

M巴跌啲俾我

乞衣兜搶飯食

算 都係唔買

朱音：快d課金比我

盡情吸乾我

啲外國佬就係鍾意聖呢啲又大波又有肉地
見到即刻攬住 唔知有冇私下問拎line

點會拎到

發覺 ムキダシで向き合って 個MV幾正

星期一萌衣樣

一定有用英文讚佢
Oh....So good

かみ話如果出下本寫真集想試下復古風

K房必唱豬音句口白

So big so soft so good..

楓了..都楓了...

之後 yo yo yo 12121212......!!!

早安下星期先開new York con
咁中間依個星期都唔會番日本？

唔怪得拎咁大個gip

連li巴都中埋狼病毒

星期五收工9up下

笑死 比你傳染

分明係你 Friday night

為左1月小隊 我準備左握手攻略20式
比大家參考

攻略係經由麻巴A.I. 2.0 分析左過萬個握手repo
再針對性研究各成員回答既習慣
演算出黎既推測

只要跟住黎練習 就算唔識日文既你
握手會都可以對答如流！

影開LARME影唔慣平素

你估下佢心目中有幾多個成員

知醬握手第1式

星期五嘅夜晚係會興奮啲

日本人粗口通常都係傷害人地自尊果種

對香港人黎講好弱

咩叫人垃圾呀 人渣呀 廢物呀 去死呀
佢地就已經覺得好受傷

咁等我教知醬講句高級版粗口
震驚全日本！！！！！！

佢地d粗口太廢 只會傷害鬧果個本人
等我教知醬升一個層次

講粗口鬧果個人唔夠 要鬧埋果個人呀媽先得！

咁其實香港係粗口大國 廣東話粗口應該世界第一

瀨性器官啦！

同你呀媽做愛！

行路跌倒！

試翻譯"睬你都戇撚鳩"為日文

笨蛋先會理你！

痴線 大便混蛋已經係最強粗口

戰鬥力drop to 0

佢地心靈咁脆弱架咩 比人話笨蛋 人渣 廢物
就會覺得受傷

咁我地同日本人互屌 應該贏硬

幻想下一個日本人 第一次比人屌老母
佢地應該會成頭黑人問號

なななな...なに！
好創新既粗口呀！

咁係時候教知醬講 dllm.jpg

我唔會俾你教壞班囡囡

有人問左日本人 覺得dllm 算唔算最強粗口
D日本人反而覺得唔算粗口
因為唔係直接攻擊本人

第一部搶閘入去教牧野講中文先

下次佢一聽到香港黎就會自動....

幻想到雙刀巴一入去 呆左同絕望既神情..

雙刀：牧...牧野..比麻巴嗚...嗚染左啦....

麻巴: dllm!
日本人: oh 使唔使幫你約?

痴線 唔會囉

失敗左 變左交友

明明你就有表演過

話要奶小田汗個陣

比party room女職員見到...

橫絲講果下真係笑咗

邊有！ 我絕對冇伸過條脷！

犧牲小我 炒熱氣氛

有 月餅妹妹呆左

其實佢enjoy緊 佢都想瀨

知醬18 喺生日活動直接講話同牧野冇任何聯繫

果然係扮工！

好串 公開同人講佢地唔fd

知醬唔小心講左出黎 唔否認同牧野唔夾

知醬：如果痴牧野 工作運會好既話... 好！ 咁我開始同牧野搞好關係！ 《—-功利知

mc:之後可能知成個扑都係まりあ

知：冇錯！每日都搵佢影相

一樣樣既
係咪喺墨西哥秘撈

癡線

墨西哥春卷係果邊名物黎

屌

仲有wts個number
有冇人打過去問下

Tacos

Po上twitter #飯窪春菜

唔解唔係 #飯窪春卷 ？

#灑兩個

可能一炮而紅 勁多日本人去食飯窪春卷

チケットの不正転売を禁止する法案提出、成立すれば違反した場合は1年以下の懲役や100万円以下の罰金

黃牛終了

黃牛平台是咪完完

睇下有冇黑社會撐

終了 定價/定價以下ok

麻醬卷1080¥

或者交換

演唱會

我成日覺得佢對住天使年下組會變痴漢⋯⋯

之前台上錫りほ果下...

佢係味最鐘意かみ？

知醬話佢勁迷信占卜
會每日睇運程

然後占卜話 11月開始會有Solo電台
佢話想開始接多D唔同種類既Job

最近有咩令你開心呀？

知：1月果陣去左大阪 京都果頭 Brabrabra

又係大阪。。。約會嗎？

睇完BDE 其實知醬好多表情

知醬日文唔掂 好正
講英文超可愛

個衰妹嗰期成日話自己好鍾意大阪乜乜乜

橫羊：有旅行去開心

係
比人講左好耐

野中又變番死魚

咁mix法

變身！

橫羊起飛果種捉實知醬同聖

痴線

佢驚搭飛機㗎

一定係呢個樣
之後捉實喺到叫

驚到瀨屎

講過好多次啦

又體調不良

10期唔同麻坐

我幫手清潔飛機

可能石田唔鍾意佢
之後春菜又同生田fd

成班妒忌心重

係溝通唔到

加加條鏈係邊個送嘅！？

係我嘅話 我會同麻扮fd 整返個cp
吸下人氣

唔岩level

今日佢地心情咁好既

知醬快上！

但知醬個人唔夠social
佢會分析依個人同自己岩唔岩傾
唔岩傾果d唔會埋去

牧野 確認唔岩傾

忽然發現原來知醬同橫羊頂帽一樣
情侶帽

又送相

あ、飛行機はですね、

とにかく好きなDVDを見まくって
耐えました。

横山玲奈

唔知睇乜DVD呢

卡通片

佢睇之前偷錄我沖涼個條片

你依加先見到

想要

少少Flag

知醬話好驚室田 佢對付依種角色好下手

知話桃好pure

知 同りかこ 一齊ok

知原來係推s/m

佢話鐘意 笑顔

識野

知唔知佢果陣係推花音定ゆうか？

橫羊

咁佢姐係推邊個

福田定前田
唔記得咗

笑我橫山
風太大啫
認真睇先見到佢心口有條鏈

真係唔記得 好耐之前嘅blog有講過

生田著burberry🤑
知醬私服好令牙

佢著得靚左 一定跟左知醬學野

同知影相先笑 應該幾fd

大師叫むろ唔好成日出街食啦又唔健康又貴
呀媽咩

靚左？

查下先

知 超可愛 點算

知都係最近先著得靚 因為佢剩係有研究秋冬裝

人靚著咩都靚

秋冬裝多配答正常好睇過夏季裝

我會努力搵C1

有得睇 冇得食

牧野：想食佢定食我

痴線 今集youngtownr下ネタ仲多過春菜係度果陣

Why not bath

你一啖我一啖

二人シャラララーラ

金朋做電台都好勁

跟進跟進

知同橫山情侶帽

さんま今集猛火左啲喎
金朋兵來將擋

刺蝟公仔好得意

谷本越來越靚

唔記得邊場

有請邪教教主

又做下BGM先

係咪上年武道館君だけ

C3都幾正架啦 依個價錢抵屌

一齊買

真愛呀！了了 我要真愛呀！粥

かみ加入3週年

公演番号03：「モーニング娘。'18 譜久村聖・野中美希・加賀楓 バースデーイベント in 名古屋」
2018年最後の名古屋定期公演は、10月30日で22歳になった譜久村聖、10月7日で19歳になった野中美希、そして11月30日で19歳になる加賀楓、
3人揃ってのバースデーイベントです！皆で一緒にお祝いしましょう！
●出演：譜久村聖・野中美希・加賀楓（モーニング娘。’18）
●日程：12月18日（火） 開場 19：00/開演 19：30
●会場：ミッドランドスクエア シネマ2（愛知）
JR名古屋駅より徒歩5分 名鉄・近鉄・地下鉄名古屋駅すぐ
●申込枚数制限： 2枚まで
●入場料金：全席指定￥4,200（税込・ファンクラブ特別価格）

見twitter有啲 (應該係) 女飯唔中意聽YT
話太多黃色話題/さんま評頭品足難頂喎

再返轉頭聽多聽
好彩朋子轉得快 幫另外兩個女擋晒

飯製t仲有誠意過官方版

原來小關係男
知醬係女

知醬依種錫人既方法
實在太冇經驗

知醬處女確認

唔知有冇伸埋利

Staff

麻係咁出blog
知醬失左蹤

係咪食得太多墨西哥春卷

美希bb話同佢地吹水吹到變左朋友咁

成員的晚餐
總結：冇淡好食

唔化妝既麻 變左死魚麻
化妝的威力

墨西哥食牛油果正喎

我知
Poor Chii-chan, she almost fainted on stage, cries and apologized, and when we cheered her up, she cries again, she’s so precious!!!!!

ちぃちゃん、アンコール明けから椅子に座ってパフォーマンス。
具合が悪くなったとのこと。
最後はかえでぃと肩を組んでハケていきま

高海拔嘛

如果佢地整校服果個 我會買

生田：我食緊啲咩
我要食燒肉啊！！

慘 第一次海外就咁
會唔會有陰影

唔怪得佢咁閪面

好擔心我知

知醬一定好悔恨
青春悔恨既眼淚

成日覺得美希根本唔識英文

好慘 初次海外搞成咁

其實佢影完呢張相就走左

我知